\thispagestyle{empty}
%\begin{titlepage}
\vspace*{-1.5cm} %\bfseries{
\begin{center}
  \large
  \textbf{POLITECNICO DI MILANO}\\
  \normalsize
  Scuola di Ingegneria Industriale e dell'Informazione\\
  Corso di Laurea Magistrale in Ingegneria Informatica\\
  Dipartimento di Elettronica, Informazione e Bioingegneria\\
  \vspace*{.75cm}
  \begin{figure}[htbp]
	\centering
    \includegraphics[width=4cm]{./pictures/frontispiece/logopm}
%	\psfig{file=./pictures/logopm.jpg,width=3.5cm}
  \end{figure}
  \vspace*{.75cm} \LARGE



   \textbf{SPF: Social Proximity Framework}\\


  \vspace*{.4truecm} 
  A Middleware for Social Interactions \\in Mobile Proximity Environments
\end{center}
\vspace*{3.9cm}  \large
\begin{flushleft}


  Relatore: Prof. Sam Jesus GUINEA MONTALVO \\
  Correlatore: Ing. Valerio PANZICA LA MANNA 

\end{flushleft}
\vspace*{.8cm}
\begin{flushright}


  Tesi di Laurea di:\\ Jacopo ALIPRANDI, matricola 799010 \\ 
		       Dario ARCHETTI, matricola 798847 \\


\end{flushright}
\vspace*{1cm}
\begin{center}



  Anno Accademico 2013 - 2014
\end{center} \clearpage
%}
